---
author: krm
created: 2018-06-28
links:
  - gnatt-chart
---
![se]
# Vad är ett Gnatt-schema

  * Är ett diagram som visar uppgifter som ska göras och nur lång tid de beräknas ta.
  * Diagrammet innehåller också beronden mellan uppgifter. 
  * Diagrammet består av horisontela stolpdiagram och en tidsaxel.







